LIHKG 26 撚tg 大召集

LIHKG 26撚 tg 大召集

無論你係

巴打絲打

正牌P牌學牌冇牌

真膠假膠

有車冇車

都歡迎入黎吹水交流派膠賜酒

只求安全駕駛

多女

26真係有有絲咩？

推

我咪係

大把小妺（有棍）

Tg me hugo1991

唔好意思各位巴絲想問下學牌可唔可以借人地車黎揸

人地部車有學保有，保險有你名就得

自己推？

絲打考到佢26牌未
記得你考完26之後隔2-3個月就考(5月到)46

謝謝你仲記得我
我4月9考強制，我仲未上強制堂

我做過車尾組，好刺激丫
我尋日買左個新fullface頭盔

下次同佢地岀去玩，就有個好嘅頭盔

實記得你嘅(因為都幾好傾嘛) 同埋記得你點肥同點排快期排到普通期
前排上utube 睇完26片 之後對26有d 性趣 (可以我本第對車有性趣）
咁用自己私伙頭盔都衛生d
但上強制堂果d 用唔用得架

我之前淘左個
不過個日同人岀車發現鬆

我買左了個新full face

哇真c，add tg hugo1991

通常啲車谷都係圍威喂

一早都話真絲

係咩

所以以入tg gp btw 個谷入面邊個係你？CAT?

要融入真心好難，本身有一班人定左

我咪阿貓

唔會 我都係後入

做乜事自爆呀
鬆唔係有氣帶得較鬆緊? 定入面個籠太大

唔清楚啊

再推

頭盔都淘寶你真係嫌命長

諗住上堂 冇所謂啦
考完咪算

上堂開面好

到時候再算

視線運用咁重要，我怕你唔習慣

唔該晒

應該ok掛

你考試未？

3月17上第一堂
4月9考了

咁就好快～路試？

強

真係有棍絲

點會冇

過強就可以出車了

我係巴，求絲

都諗緊

唔好諗啦，出啦，練車都平d

🤣驚跌車

26 人

我係真棍絲

我快過風，時間穿梭，咩叫做等車，只有囡等我

有冇人揸巡航？

得700cc入唔入得tg群

入唔到嘅

陣間轉

梗係入得，不過陣間轉link

入唔到

入唔到既🤔 BTW多左狗散步 各位車手小心

same day

你講考試？ 聽晚上強制了
好緊張丫

強制

你幾時上堂？

9/4考強制

或者唔同場考

加油

你也要

我啱啱觀駕報左26，好期待上堂，各位巴絲多多指教，btw tg group link 死？

依家等緊考路試，雖然平時練得都OK，但係成日好驚考試落右腳驚打8字，好緊張，點算

Can join?

沙田好唔好考？